周 Hxx Txxx 你張八達通係客服

荔枝角站地面執到
放左去客服

唔知開咩台 開吹水台秒沉

八達通+黨鐵

佢嗰張仲要係McDonalds卡黎

三合一

推

可能要去香土開

咁搵唔返由佢啦
盡左人屎

多謝 搵返啦